究竟邊個講 spiderman 4好睇

不停 sell cheap jokes, 又悶又無聊

睇到中間，我錯了